{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 엑스포펜션호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは10:00です。 ご予約のお知らせであり、予約人数に追加がある場合は予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りしております。払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人が用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー場はあり、バーベキュー料金はグリル、炭、焼き網の提供で1セット20,000ウォンです。 駐車も可能です。 周辺の観光地として麗水の夜の海と海上ケーブルカーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊はお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、客室や周辺施設の利用時には細心の注意を払ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か問題が生じた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室や施設の利用時には損害賠償の責任を負うことがありますので、お気を付けください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。バーベキュー料金は1セット20,000ウォンで、グリル、炭、焼き網が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には麗水の夜の海や海上ケーブルカーなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 431
    }
}